［樓爆了］啟德商地以下限價再低11%售出

商業地黎喎師兄

用黎起酒店 加上位置唔多靚 比預期少兩億好合理

比預期少兩億好合理

個預期唔通冇考量過你所講既因素咩，依家係比預期下限仲要低多1成， 唔係1%囉

南豐果塊係寫字樓定商場

是但啦
樓價點都係gogogo
無可能跌

走哂了

Office嚟

喂你係咪改錯名呀文藝學家

識唔識中文 咩叫 「預期」呀

柒仔咪撚柒啦
比預期少又點撚樣呀 總會有underpriced
呢幅酒店商廈又不可拆售 位置又鳩

心水清呀！最新北京指示可以當示威者係恐怖分子，已受權可以令激進示威分子死亡！差在睇邊個警員忍唔住打死人。不過示威收唔到科樓價都係gogogo ！

Underprice?咁肯定係得你既分析先獨到啦

喂，中標果間都比你班出面堆分析師所謂既估算低1成...咁其餘果9間唔中標既

一定係10間發展商都一齊低估你呢幅地啦